福建警察

社會垃圾

福建佬拎哂摺凳木凳襲擊
唔係唔拉呀? 傻撚左呀? 選擇性執法到咁?
又fd底放走